連登仔係咪大部分都谷精上腦？

好地地一個post講緊同阿嫲好難相處
連登仔A:[砌佢啦]
連登仔B:[等埋女朋友3p啦]
連登仔C:[上啦屌]
連登仔D:[俾著我砌撚左啦]
之前講d媽媽post
連登仔A:[食母女丼lu]
連登仔B:[打擾哂伯母]
然後求其搵條女都話係雞哩d見慣見熟
連男人都搞埋？
連登仔A:[巴打幾時互含]
連登仔B:[我射完你又射]
好，我明，係講笑
但碌過好多post
六，七成都關於以上提及既野
嚇撚死人
少少都還好
咁撚多，不了

可能係連登文化
但都想連登有返d高質少少既文化
因為唔多唔少代表緊香港
如果人地睇post
個個post都有人留言又互含又屌西
真係不了

好明顯係 個腦淨係得扑嘢

成人台其實係歡迎佢地。。

處男係咁

連登代表香港
人唔笑狗都吠

網絡世界唔講唔通平時番工番學講咩
利申:無份講

呢句真

樓主改個咁既閪名咪又係好想屌小栗有以
屌你老母臭化閪